【一月新番】 小林家的女僕龍 第十三話(最終話)

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

終於一月嘅難民番都做哂

無姦娜生活點過

完了

以後禮拜三點捱 molamola

阿屌早左開
唔記得左佢推遲左一日

遲粒鐘姐
就睇完

係咩，我仲以為係聽日先播

中間冇左toru 嗰段

前排留名

未睇 唔敢睇 想死

竟然仲未有人唱歌嘅
不過咁就完啦

Chu Chu Yeah

please me

molamola

Molamola

dl左
唔睇
咁咪唔會完結囉
阿哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

面對現實啦

上星期我都同自己講
唔睇鐵血最後一集咪唔會爛尾囉
啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我諗應該會有第二季，但起碼要等漫畫再出多d 先得
New Game 呢套日常番有點解呢套會冇？
明天滿希望

btw 呢套京阿尼嘅畫風我好鍾意

漫畫進度慢 可能唔夠劇情用

岩先落樓下買左包碳
準備今晚去同佢地團聚

去邊燒烤？

呢季就算夠佢都有原創

京都：幫人sell 漫畫 ？不了
留返啲錢整基佬free cap 水 好過

雖則我都鍾意套游泳

靚過漫畫九萬倍

中間好淒涼
老豆嗰條紅色龍型到爆

chu chu yeah

講完唔可以干涉世界就即刻打爆小林副眼鏡

依套爆死左 仲想有第二季

其實漫畫仲靚

托爾老豆有d 似p&d 隻機宙

想睇康娜

番外篇？

ova

有排

所謂干涉其實係指唔比人類知道龍嘅存在

首周得2千7 除非其他位賺到好多 如果唔係應該都係咁先

有冇人同我一樣好鐘意tohru 同小林條線
2個 個種互相依賴同支持既微妙關係真係好正

當然康娜 好可愛

老夫老妻

超鍾意，好有愛

好鍾意小林 唔好完啦

啱啱睇完啦
最後雖然變左大戰而唔係彈丸式嘴炮
不過都好好睇
康娜啲細路女行為真係好正

屌你老母第二季啊屌你

前半集好sad
之後好感人

Chu Chu yeah

Without you

巴打會唔會改名做岡媽盃

今次真人

今次真係without you

Kobayashi

哇

睇完

今集有大戰睇

但疑似有bug位 康娜無足夠魔力飛返原來世界咁點載住小林追過去

我都有諗過神奈點入去

咩呀 果度係小林個世界黎 神奈只係開隨意門過去

咪係 都無話返左去原來世界

最後咪又係GL

係咪搞錯左小小野

今次帶左尿袋

求小林icon 有冇巴絲有

TG

夠無話小林世界到打啦
推理返 佢唔想干涉第二個世界
更加唔會係小林世界打啦

原著撚表示比唔到答案

唉 當你神奈係飛過去囉 我都唔想套野有bug
雖然透視眼已經係

要講bug唔係冇
不過呢啲飛過咪算囉
睇得開心就得啦

雖然我覺得今集節奏好怪

我幾鍾意前半集
格硬加打鬥好怪
雖然上集都估到會打

佢地成日都係小林果邊打架啦 同埋老豆一走個天就變番藍色

係
彈丸式嘴炮仲好

應該類似結界果啲啦
教主不嬲好鍾意中二病term

睇返小林漫畫冷靜到
動畫反而咁驚仲正常
俾我實嚇到瀨尿

其實果度仲直接
托爾並唔單止係小林嘅女僕咁簡單
仲係佢重要嘅家人
加上漫畫一啲都唔驚更顯得托爾對小林嘅重要性

其實而家漫畫我諗小林真係有鍾意到托爾

托爾話唔想返去咪即係仲係小林個世界囉

果種鍾意類似阿良良對班長果種

其實可以咁認為

好得意啊屌

Attack on Kanna

好得意呀

完左

即刻好想睇巨人kanna版 食人都覺得冇問題

咪阿
點會完阿
阿哈哈阿哈哈哈哈哈

好撚正

神奈

好野呀 星期三有第14集
嘻嘻嘻哈哈哈哈

痴撚咗線

哈哈哈哈 正呀 嘻嘻嘻
14集伊露露出場

嘴炮個幕喊左

最後係咪見家長

個尾都唔錯
之前覺得托爾成日無啦啦抑鬱好做作
睇埋今集先代入到托爾既心情
同性+異種+離鄉別井，另一半仲要短命過自己好多，會不安先正常

同埋要適應人類社會

有呢d不安先令到套野咁好睇

Kanna 係神奈呀 唔好睇啲直譯嘅翻譯啦

康娜呢個名好撚大陸

cant na
卡娜

唔好意思
改翻叫神奈

屌你老尾點過星期三啊屌

已經loop咗一次成套

屌你都咪完，講咩阿下星期都有新一集架

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

嘻嘻嘻嘻嘻哈哈哈哈

其實之前都一路滲d滲d架啦
托爾表現出既樂天性格 同間中了解到 生命既長短/小林提起家人既反應 都睇得出托爾既感情
今集直程係大爆發咁
托爾最後攬住小林喊話將自己一切都比哂小林個下 真係好正

真 仲有小林冇咗托爾果到都好sad 想喊

小林表面上好似冇咩事咁 其實好空虛 當佢聽到托爾禁門鐘話番黎果時即刻狗沖出去開門

佢r頭托眼鏡果下

之前渗d滲d既劇情其實好正，不過好多人都掛住睇神奈，係今次大爆發先多d人討論

而家睇返op真係好正

有冇巴絲有動畫cap出黎好清果隻圖
想要小林
跪求

而家最清其實都係得1-2集 因為出咗bd

神奈 當然係好可愛

但我最鐘意都係托爾條線
托爾個條線 每一種感情都係對立咁去睇
每次都係好糾結 但表面上又要好開朗 好慘

好少見TOWANA唱LIVE唱到冇氣,CHU CHU YEAH好似第一次見佢唱到冇氣

求小林靚圖

今晚又有chuchuyeab喇

仲打算開

前日見到hku動漫soc係到播chu chu yeah

差d跟住唱出黎

有無link

請大家接受現實 唔好再推呢個post了

過去的讓它過去
曾經畢竟只是曾經

48分開始

搵左好耐都搵唔到, 唔該巴打

屌你老母啊！

又推!

chuchuyeah

屌你咩

又推

各位請節哀順變

屌

唔好再推啦你班仆術

唉 推到ova

有冇巴打會買佢套BD?

康娜醬

好掛住康娜bb

今日15集

點解重推緊

Chuchuyeah!

without you

Chu chu yeah!

please me !

Chu Chu Yeah!

大家有行開ok 七仔可以順便望吓今期Ani-Wave 送d 咩
利申 非打手，只係平時有買開

邊個推

仲以為又有得睇

小林
chu chu yeah!

出咗sp2喎

without you!

推

有冇小林周邊

依家暫時得soundtrack 出咗, 其他唔見
同埋今期Ani-wave 咋

小林好咩

岩岩落左樓下睇 你老味夠膽死四本都係 rewrite

去多幾間睇, OK同七仔都有

黃埔間7有

我來chu！

他知道...

唔知點解好鐘意小林

成熟得嚟好好
唔係教主要畫百合漫
小林一早係男

小林先最正

sp2好得意

男既話呢套應該會向奇怪的路線發展
百合先令小林同托爾個陣亦親亦友，亦主亦僕既關係更加突出

男嘅話小林屌咗啦
不過唔排除托爾因為佢係女先鍾意

如果係女先鍾意係偏化小林同托爾之間嘅感情

same

pl3ase me !

夠啦各位
我而家放本h漫出黎

大家j完就好好地咁俾kanna同toru安息啦

終於痴左線

咁舊
我已經用過兩次.jpg

小林真係好正，好想摸佢個頭

Kanna我嘅

推到有第二季

呢套野原來有個咁得意嘅蘿莉
星期六 日煲晒佢先

竟然而家先知

記住套野嘅重點係小林啊，唔好比神奈蒙蔽左雙眼

男人嚟架啵

我屌你老母

( Show Blocked User - 終於痴左線 )
屌你老母

好大陰影呀而家

樓上話係男人所以先諗住俾埋source
又唔係我畫 關我咩事wor

sorry

以為你sd套百合本子反駁佢 點知禁入去....屌

Please me!

我重未接受個事實

咩事實

Without you!

佢接受唔到伊露露咁萌

除左小林有邊位唔萌

小林最萌

你真識食

第一季完咗嘅事實
幾時先會有第二季

btw 去睇小埋先， 出咗第14 OAD, 海老名bb 好正

都冇完
呢兩個星期我唔記得開新post之嘛

小林最撚正

有j

煲晒喇

我可以加入你地嘅叫春行列

神奈真係可愛到暈

令成套野去左另一個層次

屌你老母

小林同托爾再將套野推去另一個層次

重有Elma

Elma其實幾路人feel

明明咁萌

其實佢當初出場我幾期待佢入後宮

唉 呢套睇漫畫睇睇下都唔想追
根本漫畫同動畫兩個層次黎
動畫好睇好多 康娜都治癒好多

戲份少到同路人冇分別

漫畫其實好有意思同道理

利申無睇漫

想問下巴打覺得動畫帶唔帶到漫畫個意思出黎

應該唔會
故事本來就話THOR 對小林既愛超越左種族，更何況係性別

伊露露性轉完小林都冇吉佢地

小林果次明顯忍唔住 係咁岩托爾冇咗女僕屬性

有 但係後半伊露露果part冇

節哀順變啦各位

Kanna同toru在天之靈見到大家咁都會好唔開心

聽緊24bit chu chu yeah

果位巴打痴撚左線

We are
豬！

點解完咗都成日推返上嚟
利申 見到個post先搵嚟睇下

With out you

都未完，下禮拜出第14集喎

聽日出下一話

冇人鍾意托爾咩
我覺得佢最得意wo

你冇睇最新出嘅16話哂
佢好活躍啵

唉

有生之年

仲做緊，期咩待第二季姐

京都出名係原作粉碎機嚟架啦
劇情改咁多好難出第二季

同埋我真係覺得最尾一集做得唔好
原作幾頁就解決嘅事件俾佢拖咗成集嚟做
我明佢想有個宏大同有氣勢啲嘅收尾
但依家直頭係改到個角色嘅性格都唔同埋

其實原作入邊 托爾老豆仲早出場過正太同ol龍
而且通情達理好多 動口不動手

改咗呢啲我覺得同第二季出唔出冇關係
你講嘅野原作都可以照駁落去

不過坦白講句我想佢跟翻原作
小林好鬼man

bd又無人買 好難出架啦
幾時有kanna Chan 土人俾我買

陳康娜

仲有個半鐘就有第17集喇

唔撚好再推啦啦啦啦啦啦

Chu Chu yeah!

Please me

第二卷bd破左4千 可能真係有第2季都未定

好多痴線佬

笑什麼
你也是痴線佬

Chu Chu Yeah Ho ball

Without you～

paradise paradise!

話說原作第三期個限定版膠封面好撚好j
大家記得買

有冇圖

唔敢直接貼圖

好想佢入後宮之一阿

唔知依家賣哂未 之前係信和賣緊六十零蚊咋 好撚抵屌

屌要聽日先去到

sp2 嘅貓娘kanna bb 勁可愛呀

康娜呀

每日都上youtube睇 kanna cute moment

方假了 chu chu yeah

Chu Chu Yeah HiRes ver. (試聽版，請支持正版 )

Chu Chu Yeah !

Please Me

夠啦 kanna同toru岩岩同我投訴話你班毒撚好鳩煩 唔想再見到你地 希望你地唔好再纏住佢

55

終於痴咗線

死毒撚 toru話好討厭你

冇咁既事

on9仔 我而家係床到訓緊係toru條尾到

點可以沉

Without you

呢套嘢仲有得播幾耐？

家下做到第17集，應該仲有8集

唔係年番黎嘅咩

長篇番黎 最少播幾年啦

應該播到2047

好治癒

一齊食飯

搭單問有冇巴打知邊到有得睇晒所有官方版權圖繪

會唔會推到出年一月新番

你要明白對痴線佬嚟講係冇難道

Twitter 冇?

我搵搵 好少用twitter

同求小林圖

男人嚟

我屌你老母咩

小林好萌喎講真
心地善良 唔太識表現個人感受 眼鏡娘
好多萌點

好撚正呀

今集kanna好可愛

今集睇佢食野

無記錯巴哈會有人post，係唔知齊唔齊

唔多齊

一張圖證明康娜幾可愛

agger

2014係咩？

境界的彼方嘅女主角

唔夠白唔係蘿莉唔夠肉地唔係萬幾歲都冇資格cos神奈

年年好多hea cos

香港邊有蘿莉條腿咁有肉地 除左肥妹

所以唔該收番埋

Agger

Agger，根本成班友自high
污染人對眼

隔離post見到
]41,874 碧藍幻想
14,241 美好世界 2 (2卷約7,600)
*6,680 幼女戰記
*4,925 銀魂.
*4,232 MARGINAL＃4
*4,168 林家龍
*4,119 飆速宅男 NEW GENERATION
*3,978 ACCA13區監察課
*3,851 廢天使加百列
*3,463 青之驅魔師 京都不淨王篇
*3,294 小魔女學園
*2,994 亞人醬
*1,971 風夏
*1,464 SUPER LOVERS 2
*1,179 政宗君
*1,067 清戀
*1,059 烏拉拉迷路帖
**,781 人渣的本願
**,756 學園少女突襲者 Animation Channel
**,387 Chaos;Child
**,380 Hand Shakers
**,371 漫研社～Surgical Friends～
**,273 南鎌倉高校女子自行車部
**,263 AKIBA’S TRIP -THE ANIMATION-
**,213 偶像事變
**,134 【elDLIVE】

見到人講第一卷得咁少係因為果陣賣得幾日就出左榜

呢個數睇嚟第2季有望

呢張好似大D

Chu Chu Ya!

每日同佢一齊食飯嘅話咩壓力都冇哂

送比樓上個位鐘意小林嘅巴打
個對死魚眼真係

爬埋加百列頭

hentai

都幾得意

平時唔萌開幼女
至從睇左kanna一發不可收拾
Chu chu yeah

如果呢套野會出figure 就好

其實點解會冇
托爾神奈應該出得過喎
土人應該會有掛

小林會唔會出

唔知呀希望以後有 托爾

有托爾神奈我即買

神奈嘅附送應該有: 飯枱，飯餸set, 蝴蝶，蟹

我反而等緊上低音號出figure，不過真係凍過水

安全帽

幼女動畫搞到咁垃圾都咁多人榜水

唔係垃圾

同漫畫比好垃圾

Kanna岩岩同我講話佢准你地推埋呢個post去1001

不過其實佢而家好驚 因為呢到太多毒撚 同埋佢唔想你地再post佢出黎 佢好唔開心 大家麻煩合作 唔好再搞我kanna

膠已派
醫生已call
入翻去之後自己好好反省

大家唔好再搞我kanna啦

我嘅ok?

小林係我既 其他你地分

ok
kanna我嘅

天真龍我嘅

Kanna同toru已經同緊我一齊住 麻煩大家唔好再搞佢地 ok?

佢本身係痴線佬

做乜咁多人叫我

托爾係我既
我都好想食佢條尾
D肉應該好爽

好掛住kanna

唔去毒 毒死你

成日FF佢入後宮會點

有Aoba 把聲， 有埋Elma 對奶

成班垃圾係到意淫我老婆

佢同我講你地好煩

今日同Eruma食咗好多野 佢條大食婆食咗我成千蚊 今晚要好好調教佢

樓上咪再意淫我老婆

圖呢

仲影上嚟俾你地j我老婆?
每次起身都攬住佢真係好舒服

佢有少少肚攬 死肥婆

竟然冇人推

琴日陪Eruma去小林屋企玩
佢同托爾又打交 捉都捉唔住

大佬呀 唔好咁痴線啦
明明佢琴日成日都陪緊我

你冷靜少少 唔係你嘅 始終都唔會係

閘住反彈冇回頭

痴咗線

痴線嘅話人痴線

Eruma同我講你好恐怖

Kanna同toru而家就訓係我隔離同我一齊睇呢個post 佢地都覺得你地好可憐 見你地係咁ff 而家都唔係幾忍心再睇落去

我今日先同kanna互相舐完身體嚟
大家都香噴噴滑嘟嘟

仲未痴夠呀

漫畫53話出左熟肉

FF 出下街咪算囉

咁多痴線佬

好好睇😭

[black] [/black]

chu chu yeah ！！！

求小林靚圖

( Show Blocked User - 哪有錢賣老母 )

梳....梳囉

一放工返屋企就見到Eruma真係好正 佢仲要攬住我
不過佢唔撚識煮飯
要我買外賣

Chu chu yeah

終極毒撚

俾毒撚笑添

有康娜係我身邊

全部痴撚左線

認真 早幾日有晚發夢係見到有消息話今年10月出第二季 係個夢到開心咗好耐

我都覺得自己痴咗線

大家一齊睇醫生先

呢個post 聚集咗好多痴線佬

笑什麼

ff果啲就話痴線佬啫
得我講嘅係事實

呢位巴打

痴線仲有人推
難得入黎點都要 chu chu yeah

哎吔
kanna咁夜走埋嚟嘈醒我話瞓唔著
明明佢聽日要返學 我聽日又要返工
為咗淨低個兩三個鐘唔會俾佢再嘈醒我
依家唯有攬住佢一齊瞓啦

CHU CHU YEAH

Buy me

終於訂左返黎

#ho ball

同eruma去食放題 佢食到差啲俾人趕
佢一見到野食就發狂

你就嚟比人拉翻入青山

吓

佢坐在係我隔離

青山上連登

邊間放題一叫就黎？
我都想同小林一齊去食

仲以為推完 又推番上黎

點會完先得架

PM我同你講啦
再唔係一齊去啦 Eruma同我講想同你地一齊去

邊有錢食放題 kanna 日日叉電
電費都好重皮 仲要食又食得多 又要交學費
不過咁可愛 又咁痴我 乜都抵啦

on9 痴咗線?

痴咩線？睇唔明

我啱啱先講完故仔俾佢聽
佢唔聽我講故仔就唔肯乖乖瞓覺

收工再去接Eruma放工
佢一見到就撲過嚟
真係白痴

Eruma真係好嗲人
忍唔住攬住佢

Eruma話想同小林成家去食野
佢又唔敢出聲 驚托爾嘈佢
邊個幫我通知佢小林

仲推緊

1001

難啲
有第二季消息就得

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10!

11

12

13

14
14
14

15
15
15

16
16
16
16

17
17
17
17
17

18
18
18
18
18
18

19
19
19
19
19
19
19

20
20
20
20
20
20
20
20
20!

21
21
21
21
21
21
21
21

22
22
22
22
22
22
22
22
22
22
22

23
23
23
23
23
23
23
23
23
23
23

24

25
25
25
25
25
25

26
26
26
26
26
26
26
26
26

27

28
28
28
28
28
28

29 冇人斷到30連!

30連!!!!

推完

做咩鳩

因住比人屌你阻人睇po

我宣布入仲入呢個post嘅人都係痴線佬

ho ball

マジやばくね

成班痴線佬

出咗SP 3啦

please me!

六月會出新一期單行本

Eruma呢幾日都唔舒服
有冇人邊到可以幫龍睇醫生?
普通獸醫得唔得

搵我咪得
我長期照顧kanna
已經有哂經驗

鬼信你
btw 佢好返晒

今日陪神奈同托爾玩搖搖版，好治療

難得休息想抖下
點知Eruma又叫我去bbq
痴撚線熱到咁佢都頂到

現實咁玩一定渣都冇

無圖你話你係神奈都得啦

睇佢地玩已經滿足

呢場面超現實得嚟好溫馨同好睇

你會唔會影老婆啲相扮上網俾人j

收工同Eruma食野
食到勁飽
但係佢仲可以食晚飯
痴線大食婆

收到風上次你地去食果間放題執左
好似話食到個老闆破左產...

應該認錯咗
可能係其他龍嚟

返到屋企唔記得買便當返嚟
同Eruma嘈咗陣 點算

睇醫生

sp3校服kanna真係正到抽筋…

呢個先啱

睇乜野醫生
買咗好多好嘢食俾佢 乜事都冇晒

得閒上我屋企探下佢囉

派左膠☝️

不過星期一至五我都要佢早瞓
因為小學要返長短週
所以你要嚟嘅話都係星期日先好嚟啦

佢放學先翻嚟我屋企

幫Eruma買完手機

[img][/img]

圖乜野 電話定係人

點解仲推緊

呢度多痴線佬

收工返到屋企 kanna又問我一唔一齊沖涼啦
搞到我紅都面哂

呢度好多痴線佬

事到如今仲係度留言嘅人都係痴線🤗

駁唔到...

樓豬一個最正常

聽講呢度樓豬最多留言...

係 我有數過

我望住你數

係地都痴線
我係度留言都係100幾次

649留言入面樓佔左152個

23.5%留言係樓主既

勁

on9

成楝樓業權有23.5%

樓豬hoball

上面成班痴線佬☝️

除咗會然冧巴細過30744同埋大過30746個堆人

個話題完啦好嗎😌😌😌😌
我地繼續討論下kanna佢地啦😌😌😌

Eruma落廚 好難食
都係要同佢出去食

已經冇人講小林

男....
唉冇氣講

死魚眼好撚正

女人黎

知道

Eruma話要傾下未來嘅野
係唔係暗示叫我求婚

會唔會係想分手？

佢話想同我有個正式美滿嘅家庭

有啲罪惡感
又帶咗kanna去食甜品
佢日日咁食法
第時我老死咗邊度搵個人可以好似我咁
對佢咁好呀？

夠鐘食藥啦大家

😌😌😌
柔左樓豬之外上面其他人都有病

唔明
Eruma同我都冇病 食乜野藥

交俾我
我屋企已經有個大食積

你長命得過我先講啦
為咗陪耐啲kanna依家我日日做運動早睡早起
唔俾自己病 想長命百歲
希望可以對住kanna嘅日子多一秒都好

可惜都係早死

尋晚kanna同我講有幾個癲佬成日跟蹤佢。。
我唔想報驚 你地唔好咁癲

小林要加埋トール先有戲

真 佢地真係好夾
不過我同Eruma夾啲

我要kanna就夠
等到佢大個左

聽講佢成萬歲都係幼兒樣...

成人樣應該等到骨都化埋

有愛就可以

cut

Eruma話想食西餐 有咩好推介

去中環

咁大風仲要eruma出街
食西啦你

叫左托爾搞掂個風

下次可唔可以叫托爾幫手打早少少
放工濕哂

on9
一個風仔可以阻到我果個破壞地球嘅老婆？
佢只係咁岩唔想食咋

仲話錫老婆
我連佢淋濕下都心痛

駛鬼淋濕
你見過佢咩料未

買咗限定甜品俾Eruma
佢開心到飛起

Paparaparaparaparapa

推左成75日

又彈番上黎

都話要推到出第二季

Kanna我老婆

推到下套岩睇嘅難民番出

我唔會俾kanna嫁俾你
佢早幾日先同我講佢大個咗就要嫁俾我

幫到1001算啦

屌
四月番都完喇仆街

幾時有土人 好想要

得唔得阿成300個cm

土人figure? 係咪有code 嗰d?

其實唔難

goodsmile出果啲

又上返黎

推爆呢個再推埋14話嗰個

黏土人呀 好似係

husky開工了

爆埋就出漫畫既post

應該冇咁快？ 我之前買High School Fleet 隻德國妹都要等大半年先有

ching 唔好推咁快好嗎 咁樣好快推爆

.........................

唔熟二次元野 我唔小心落左坑咋

kanna醬
係rg第一次見到kanna就深陷其中 不能自拔

做乜事要洗到1000？

唔想比你地班毒撚推post

爆咗開十四推落去

啱啱睇番fhána 唱op live, 好似唔係好夠氣咁

kanna tg表情包好正
仲有gif

Towana唱到冇氣

我會推埋1001

咁咪開十五

推撚埋佢

比我唱頭三句就冇

渣ga

wuuuuuuuuuuuuuuu

點解女僕龍d 周邊到依家都係冇乜嘅？

冇咩人留意套野

京阿尼整動畫係高質，但周邊真係唔算多

到而家京吹都未出黏土人

我日日都上去睇等佢出

連同人作品都唔算多

H漫唔少

我仲以為會出果個樂器扭蛋

★疲憊ＯＬ×少根筋的可愛龍女的人外系日常喜劇《小林家的龍女僕(05)》即將在6/21上市哦!!
※一般版首刷限定特典 隨書贈特製雙面小卡！
※限定版隨書特別附錄PP書衣&PP軟墊！

又有得買

有冇link?

facebook 青文出版社

幾時出第二季

可能有劇場版 2季就應該冇

thx

點解啊屌

原作都唔夠數 同埋依家京阿尼好似ALLIN劇場版 易回本
好想睇埋甘城個尾

甘城冇尾

有劇場版好呀，推更多人一齊Chu Chu Yreah

kanna kanna

痴撚線7月都黎仲推緊

ching有矛性趣一齊推到1001

矛牙

腸胃炎
Eruma勁膽心

我都擔心你啊 巴打

岩呀

有心有心

劇場版應該會出新主題曲掛

鐘意嘅話可以買埋同作者嘅另一套漫畫
叫 大小姐姐姐
好甜 好閃 都幾萌

冇野阿巴打
屋企仲有人等緊你架

腸胃炎照計都已經係屋企休息緊
應該無事嘅

我個胃似乎有事，已經bk 咗睇醫生

知你射開波，唔會擔心

睇住身體阿巴打s

推到冬番出京紫

冬番未到就1001了

中村悠一嗰pair好正

呢個post推完再開

訓咗成日 Eruma都係隔離照顧咗我成日
好感動

以後唔好亂食野喇巴打

成日都食太快
搞傷咗自己

係
中村傲嬌好好笑

睇住身子阿巴打

食物要享受架巴打

為咗Eruma 我以後會小心身體

你岩

你地班友真係好野

係
樓下係痴線佬

樓上係痴線佬
Kanna我老婆

出咗SP04 喇

冇kanna

有Elma

舊圖重温，慢慢食

唉 一個二個掛住等青葉得喇，冇人記得Kanna醬喇

利申：等緊睇日富美bb

123 is mine

讓比我ok？

no

Nooooooooooooooooooo!!!!!!!!!!!!!

Sp4 我老婆Eruma可愛到

啱啱煲完
Kanna好可愛
但係最鐘意Eruma
OL look

又推番上黎

cls

wtf

各位ching 有能力嘅話支持吓買女僕龍嘅角色歌CD 呀 重有張係ED, 入面兩首都好聽

同意

Link?

Chi Chi Yeah

睇下好喇 我老婆唔鍾意架

罰你地聽十次

聽左1次

聽咗10萬次

Chu 到把口有少少臭

所以Chi

近排玩ps4多咗 少咗時間陪Eruma
估唔到佢因為咁而撒嬌
可愛到

唔好信佢講野
佢喜歡有J的

康娜漫畫出左3

Y not both

Kanna
真係可愛到震

我老婆Eruma完勝

好似好少見人提鍾意tohru

Kanna 搶晒風頭

有冇人知bd咩情況

卷均 3700 好似係

最近睇番kon，澪真係好正

睇到已經唔記得kanna係乜

久美子...
好毒舌

響け！放課後ティータイム！

yes

上唔到4000

以市道黎講算差唔多啦

這個真

除左買B藍幻想個類「買禮物送BD」外
近市真係無套彈得起

又執多間

京阿尼算係咁，而且佢地一開始都應該無投資咁多落呢套度

呢間套SIN七大罪都未播完

重推

推到1001點算

收到風推爆左就有第14話

please me~!

唔好同老婆鬥氣
eruma固執到 今晚又唔駛訓了

你班痴線佬仲推緊

U2

u3

岩岩睇完 佢老豆都好型

utube

唔好再推，推爆就無得chu chu yeah

uporn

一月新番 推到七月
終於就黎爆啦 有得沉啦

parapa paparapa parapappara
paparapa ishukan komyunikeeshon
parapa paparapa parapappara
paparapa majichoro imajineeshon

你確定?

(2)

第十四話

Yes 九月尾賣第七卷 應該有ova

有 溫泉篇

Chu chu yeah~~~

有咩動畫ova唔係溫泉回

吹部

推到九月岩岩好

又同小林一齊做緊社畜

其實好多都唔係

同eruma做同事

同kanna 做愛做的事

你又插隻手指

去電制囉

有冇ching 知道邊度有女僕龍週邊賣？

京阿尼冇出過咁濟
上淘寶買老翻啦

.............屌

小朋友們不要學喔

可以去京阿尼shop睇，就係嗰度咁多
京阿尼真係好少出周邊

比佢電死左未?

得好少

就算唔出第二季，都出幾集講kanna阿

仲推緊？

都就爆po 唔爭在推埋佢

會係第二季定劇場版

推爆左就冇得chu chu yeah

推爆左都冇第二季

漫畫唔夠多

推爆咗就有第二季嘅話都幾簡單

其實小林係咪好有錢，無lala多2個人生活+搬屋+kanna讀書

佢本身消費係得啤酒
加上果話記得有講間屋唔比之前果間貴咁多
kanna讀書果啲有津貼，冇記錯日本果邊啲津貼都幾多下

其實養得起唔出奇

個兩個人偽造到身份先奇

仲順利入學

tohru用魔法偽造左

伙食方面

有條尾頂住

伙食嘅話因為tohru人氣問題，所以成日有好多好野
加上佢一個人去搵食材都仲得

到依家漫畫都好似冇解釋佢哋嚟到人類世界會好眼瞓呢個伏筆

爆左記得開第14話

驚比人屌死

漫畫都未完

有人負皮左

邊個咁大膽

有2個

負皮正傻鳩

唔好推咁密啊

同eruma行信和
好多人 估唔到佢會驚到攬住我攬得咁實
差啲死

吾巧推啦

到時貼漫畫14話咪得

掛羊頭賣HUSKY...

掂喎

特典果4話都未開 又多4個POST可以推

一齊chu chu yeah到1001啦

g.

報咗警
eruma我老婆

唔同你地爭
小林我老婆

男....

乜撚 婚都結埋

不會懷孕

Chi Chi Yrah

Withou you!

places me